有冇人去其他警署？

。

突發性一次過去接放工會點

全港區驚署開P

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。